https://web.archive.org/web/20031027172325/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=487

### [9740] たま	2003.03.02 SUN 13:49:13　
	
「やさぐれ」の意味って・・・
あざらし用語では
ワンダフォー＆エレガント＆セクシー＆ハイパーキュートなことを意味するんだよ。
世間一般ではひねくれてる事らしいけど・・・。

＞ 圭之助（けーの）様
お誕生日おめでとうございますぅーーー♪
ファルコンからトラップケーキが、
里奈さまからは「電撃ムチ」が送られてくることでしょう。
さぁ！洗礼を受けるのよ。

＞里奈さま　【9709】
いやぁーー。楽しそぉーー。
マグナムの衝撃・・・
薬莢が顔にあたってヒリヒリ痛いその感覚・・・
硝煙のかおり・・・
銃社会には反対だけど、銃を撃つのには憧れる。
なんか矛盾してるなぁ。自分・・。
（どうだ！こんな普通のコメントに里奈様は耐えられるかっ？）
ところで、音はどうだった？もちろん耳栓したよねぇ～？
花火みたいに心臓に響くような音だった？
でもさ。的のど真ん中に命中ってすごいんじゃん？んで、誰の顔を思い出して撃ったの？やっぱ、なびいてくれない漢「い○の様」？
薬莢って持って帰れるのね。でもＸ線には引っかかるんだ。
なんか勉強になるな。チッ。

＞いちの様　【9720】
古いレスで申し訳ない。確かに最近サボりぎみかも。（だって忙しいんだもん）
いちやんも絵描くのサボるんじゃないよっ！ 早く何か描きなよ。
たまの心に栄養を・・・（いちやんの絵が栄養になるのかっ？自問自答）
キングコン●のイエイｖイエイｖは、まだ浸透してないから、１人でしたらアホと思われるぞ。今はゲッツにしときなさい。
さぁ！共にゲッツを広めようではないかっ！我が友朋よ。

＞将人（元・魔神）様【9731】
今回のクイズ、全問分かりましたよ。
片岡優子さんの話は結構好きな話です。
題材が胸の傷だっただけに、リョウちゃんがシャツを少しあけて胸元を見せるように着ていたのがセクシーでした。
セクシャル♪バイオレット♪男の美学やなぁ。

＞無言のパンダ様　【9732】
やさぐれって「元ヤンの若者ぶったパンダの誤用によって広まった言葉」なんだね。（納得×２）

＞chikka(Eastern Shizuoka)様　【9734】
えぇーーーーーーー？あと一年で先生を辞めちゃうんですかぁ？
そりゃビックリです。chikka様は生徒の心が分かる先生だと思っていたのでそういう先生が居なくなるのは寂しいです。
でも前向きな退職なので新しい「何か」に向かってがんばってください。

### [9739] 野上唯香	2003.03.02 SUN 13:30:58　
	
書き忘れがあったので再度カキコします。里奈様がハワイに行くのってだいたい何年後くらいですか（笑）水着店のハワイオープンもまだ未定なんですよね？ハワイに行く前にもう一度会いたいです。

### [9738] 野上唯香	2003.03.02 SUN 12:55:20　
	
里奈様
水着店がハワイに進出！？ですか？もし本当にハワイにオープンしたら里奈様はハワイに行っちゃうんですか？なんか寂しいです(;_;)ハワイは日本語放送のＣＨはやっているんですか？明日３／３～ＣＳ放送ではＣＨ３が始まります。３づくしですね（笑）そして遼の誕生日の日には「ごくせん卒業スペシャル」をやります。ＣＨキャラのヘアカラーの色の組合せはどうでした？海ちゃんが剃刀のパッケージキャラですか？とても威圧感がありますね（笑）

Ｃｈｉｋｋａ様
お久しぶりです。卒業式お疲れさまでした。そして残り１年間の教師生活を悔いの内容に過ごして下さい。私の高校生活も早いものであと１年です。名前の横にかっこで「Ｅｓｔｅｒｍ」って書いてありますけど、これは「マーチングバンド部」の事ですか？うちの学校にもありますよ。

### [9737] 里奈	2003.03.02 SUN 04:23:12　
	
☆９７３６　ＯＲＥＯ様
里奈はＯＲＥＯ様と出会ってから海外生活の夢について深く考えるようになったわぁ～。｢いきなり どうした!?｣って？頭打ったわけじゃないわよ（笑）海外に住んで働いて生活したいって気持ちは昔からあったけど、ＯＲＥＯ様の影響で強いものになった！好奇心とか冒険心みたいのが涌き出てきちゃって収まらないのよね！最近は『やれば何とかなるんじゃないの!?』ってマジで思ってる。里奈ちん甘いのか!?でも言い訳ばっか言ってた自分より、今の自分のほうがイイなって気がする。まだまだ実現は遠いかもしれないけど、里奈も絶対海外生活するぞぉー！

☆９７３５　いちの様
あれ？痛いの嫌い？（都合の悪いことは即忘れる）
そーいえば いちのっちって『私もＳです』って言ってたっけ？んじゃ、正しいムチの扱い方をマスターしなきゃね！あ☆それより射撃のコーチしてやるよ！（笑）ポイントは目もくらむ程の露出です。そして無意味な程のセクシーポーズです。（断言。でもきっと関係ない…）
こらこら☆新メンバーに里奈の危険度を吹き込むのは おやめなさい！なんだかんだいって里奈の策略にハマッてる一番のおマヌケさんは自分のくせにぃ～（笑）さぁー！共に夕陽に向かってムチの素振り１００回をこなそうじゃないかっ！

☆９７３４　ｃｈｉｋｋａ様
１年後に教師引退！？やりたいことを見つけたんだ！？
新たなる人生に１歩前進なわけですね！？スゴイスゴイ！！
里奈も早く やりたいことが実現するとイイなぁ～♪それには犠牲もあるんだろうけど、ｃｈｉｋｋａ様のように『一度ついた職の教師をやめて…』って決断を見せられると勇気出るわ♪

☆９７３２　無言のパンダ様
おぉぉおおぉー！『やさぐれる』ってそうゆう意味だったのか！
別に方言とかじゃなかったのね☆
そりゃぁーもぉ～『カ･イ･カ･ン♪』でしたわよ！ストレスなんてイッキに失せる！（里奈はストレスもって無さそうだけど…）銃以外の想い出話し聞きたい？もう たくさん有り過ぎて何から言っていいのかわかんない！とりあえず、ヘソ出しで街中でブリッジしてみました。画像送ろうか？（笑）

☆９７３１　将人様
でたでた！ＣＨクイズ☆　（ﾉ^ヮ^)ﾉ
里奈もしかして全問カンニング無しで正解かも！ハッピッピー♪

☆９７３０　圭之助様
『いつもお噂はかねがね拝読しておりました』ですって！？
里奈のことが気になる？もっと知りたい？
里奈ワールドへようこそ♪（キラーン…）
そうそうそうなの。里奈イラスト描くの好きでココでも何枚か公開しておりますの。ＣＨ物もあれば里奈ワールドなせクシーイラストも存在します♪よかったら送信致しますわよ♪里奈がココの方達に愛されてる理由がわかるかも！（里奈ココのアイドル！マドンナ！マリア様!!）

### [9736] OREO	2003.03.02 SUN 00:50:27　
	
おはようゴザイマスです☆
３月初の朝～♪早いですねぇ～。もう日本は卒業式とかのきせつですねぇ～☆☆
なんと、なんと、不覚にも、ＡＨ発売に今の今まで気がついていなかった・・・！！！
突然すぎて、でもそれで嬉しくって舞い上がってま～っす☆

＞９７３５いちの様
ＡＤＳＬでそんな問題があるなんて知らなかったです～！
全然電話とは別物だと思ってたので、電話に支障が出るなんて！！私も日本の家は田舎なんで、日本帰ったときは考えモノですねぇ・・・
いちの様の暇がうらやましいですよぉ～（泣）じゃぁ、腕がなまってるところを鍛えあげるのに、絵、いっぱい書いて、是非送ってくださ～い♪♪

＞９７３４chikka様
えっ！！教師辞めてしまうのですか！？でも他にやりたい事を見つけたからっていうのはとってもイイコトですよね！きっと、最後の生徒達を送り出すのは、とっても感慨深いことだったと思います☆お疲れ様でした☆

＞９７３３葵様
高田馬場の駅音楽・・ゼヒ一度聴いてみたかったです～！！絶対電車内で爆笑していたかも・・・☆前に「蒲●行進曲」ですごいやられてました☆
新聞、僚ちゃんがＣＭしたらぁ・・・「輸入」します！（笑）

＞９７３２無言のパンダ様
風邪の具合はいかがですか？大丈夫ですか～？？
「やさぐれ」講座、メチャ、勉強になりました！！
なんせ、「見習い」ですので・・・（笑）

＞９７３１将人様
うわぁ～今回のＣＨクイズ、とってもビミョウです！！
でも、ＣＨ何度も読み返してるのに、気がつかなかったこととか、マダマダ沢山あって、面白いです～♪♪

＞９７２９Blue Cat様
今週に予告のってなかったんですか～！？クスン（涙）マスマス、あの前の槇ちゃんの話の続編がわからないですよぉ～☆でも、そうなると、逆にマスマス期待しちゃったりしちゃいます☆来週楽しみです～♪♪

＞９７２８里奈様
ハワイに行って、自信つけられたみたいで、よかったですね～☆そそ、結構単語がわかれば、あとはその状況やら、身振り、手振りで、話してることわかっちゃうんですよね！！ハワイ店のお話、進んでくれるといいですよね！！そしたら、ホント、海外居住、実現ですよ！！！

あぁ・・・お腹が空いた・・・朝ごはん食べに行きます☆
でわデワ

### [9735] いちの	2003.03.01 SAT 22:51:07　
	
どうも、こんばんは。
今日は今日とて、特になにもなく、気が付けば今日から３月ですか・・・（汗）。
月日の流れは思うより早いもので。

＞[9721] 里奈様
こらっ。
人でウサ晴らししないで。
ムチがお好きと言う方がおられるようなので、その方に（笑）。それと、俺は痛いの嫌いだっていっているだろうが（怒）。
いざとなったら言語の壁なんて乗り越えられるものですよね。ジェスチャーとかもありますし。
つーか、銃撃ちたいは。最近、日本も治安が悪くなってきているし、警察はあてにならないし、自分のみは自分で守らなくちゃいけなくなる日が来るかもしれませんね（涙）。

＞[9722] OREO様
いえ、こちらも田舎なので、いっぱいいっぱいなんですよ（汗）。ＡＤＳＬにしたはいいが、電話に雑音が混じってしまったり、１２Ｍの割には結構遅かったり・・・。
そちらは学校のほうが忙しそうですね。こっちは暇でどうしようも無いくらいですけどね（笑）。
あまりにも絵を描いていないので、腕がなまってきたかもしれません・・・。

＞[9723] 千葉のOBA3様
流石に２度目なので、失敗ばかりもしてられませんからね。
今年の風邪も大変ですが、花粉症も辛いらしいですよ。私も鼻がムズムズしてますが。
もう春なんでしょうかね～。ホントに、月日の流れるのは早いです。もう金曜日を過ぎたことにすら、今気が付いたし（汗）。

＞[9724] Rouark様
里奈様に「ムチ」の２文字は禁句ですよ（笑）。ちなみに私
は好きではありません。あしからず。
こちらもＡＤＳＬが来たのがつい最近でして、なにぶん、田舎ですから。１２Ｍだから早いのかと思っていたら、そーでもなかったので、すこしガッカリしています。
私は恥ずかしながら、ＲＡＳＨを読んだ事ないのですが、どうでしたか？（もう読みました？）

＞[9725] 葵様
１回目の開通で十分苦労したので勘弁してくだせぇ～（涙）。
そちらのＰＣちゃんはまだご機嫌ななめ？

＞[9727] 将人（元・魔神）様
１２Ｍと言っても、そんなに早くなかったです・・・。
田舎だから（涙）。独り暮らししているＰＣ（８Ｍ）のほうが早いです。
会員制のカフェとかあるんですか！？しかも、その上値段がかかるなんて・・・。知らなかった。
でも、そこはボッタクリ？または、すこぶるスゴイインターネット環境が用意してあるのかもしれませんね。
１度は行ってみたいものです。

＞[9729] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
やー、やさぐれないでー。
ＡＤＳＬだってそんなに早くないしー（ＩＳＤＮよりは早いけど）。料金だってあんまり変わらないしー。使い放題だしー。
え？なぐさめになってない？

＞[9730] 圭之助（けーの）様
はじめまして。いちのです。
一応言っておきますが、私は男（否、むしろ漢←おとこ）です。
里奈様は男女問わずに誰彼かまわず自分の世界へ引きずり込もうとしているので気をつけてくださいね（笑）。その他にもここには危ない方がいっぱいいらっしゃいますので、引きずり込まれませんように（微笑み）。
ＡＤＳＬはなんだかんだ言っても早いので、速さを求めるなら役に立つと思いますよ。電気代はお得になるかもしれませんね。


### [9734] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.03.01 SAT 22:12:57　
	
皆さん。こんばんは。そしてお久しぶりです。chikkaです。皆さん覚えていますか？今日は私が勤めている高校では卒業式がおこなわれました。あいにくの雨模様でしたが式そのものはつつがなく終わりました。今の卒業生は3年間関わったので少し寂しさもあります。いる時はうるさかったですが、いなくなると寂しさが込み上げてくるのはなぜでしょうか？

【重大発表】
上でこういう事を書きましたが、実は来年の3月いっぱいで教師を辞めることにしました。理由は色々ありますが、他にやりたいことが見つかったからです。この一年間は今まで通りに教師をやりますが、その自分がやりたいための準備をし、また仕事面では「立つ鳥跡を濁さず」ということに心がけて残りの一年間を悔いなくやっていきたいと思います。どういう事をやりたいかはいずれ発表します。今後ともこのＢＢＳ上での付き合いをよろしくお願いします。

【冴羽さんと香さんがジェネラルと死闘を繰り広げ、香瑩ちゃんが「グラスハート」時代に夢ちゃんの父親を殺したあの場所で・・・】
湿っぽい話はこれまでにして、先週放送された（一部地域では明日放送予定）「仮面ライダー５５５（ファイズ）」（脚本はくどいですけど「コメディーの井上」こと井上敏樹さんです。）で主人公が５５５（ファイズ）に変身した場所が「新宿中央公園」でした。しかも東京都庁をバックに変身し「オルフェノク」（敵キャラ）と戦いを演じました。実は平成仮面ライダーシリーズではおそらく都心のど真ん中で変身したのは初めてのようです。（実は変身する場所は八王子や町田などの西東京地区や千葉や埼玉、神奈川など関東近郊が多いです。ちなみ警視庁内部の廊下は「さいたまスーパーアリーナ」内部が多いそうです。）今回の平成仮面ライダーシリーズ第４弾の「仮面ライダー５５５（ファイズ）」は「原点回帰」ということで登場するライダーは一人で、ライダー対敵キャラ（オルフェノク）という昔ながらの方式になっています。しかし、「敵キャラが人間に変身する」のではなく「人間が敵キャラに変身する」というこれまた斬新な形になっています。前々作の「アギト」ではライダーが５人、「龍騎」では１３人（当初は５０人出す予定だったそうです）も出ていたので逆に新鮮な感じです。

初めての人もいますので説明しますが、平成仮面ライダーシリーズ（クウガ・アギト・龍騎・５５５）の脚本を手がけている井上敏樹さんは若い頃、アニメの「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の脚本も手がけていました。槇村さんが殺された話はこの井上さんが脚本を担当していました。他にも有名な作品を書いている人が「Ｃ・Ｈ」を書いていたことがありますがそれはまた別の機会に書きたいと思います。

### [9733] 葵	2003.03.01 SAT 21:15:32　
	
　「やさぐれ」講座をしていただきましたが…結局ドコの言葉なの？全国区なのかしら？それとも標準語？！（^^;

　ニュースでやってましたが来月のアト○誕生に先だって、高田馬場駅でＪＲの発車ベルがア○ムのテーマになったんですって。ならばぜひＦＡＮの熱い声援をＪＲに送り、新宿駅の発車ベルをＣＨのテーマにしてもらおうじゃないかっ!!!…と、かなり大ボケかましてた私☆でもそう思った人、いません？！（^^;

＞将人さま［９９２７］
　はっはっはっ！またもや大ボケかましてしまいましたね☆メガネでＰＣはいじれない…改めて納得しました。（恥）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［９７２９］
　バレバレでんな、私の脳みそ☆Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、透視能力持ってらっしゃいます？でも口に出せなかったリョウの想い…すごく心に響いたし、すごく（意味の）重いセリフだと思いました。

＞無言のパンダさま［９７３２］
　生きておられましたか！四川省には鳥インフルは行ってなかったんですね。よかったよかった♪でも体内アルコール消毒はやめなさい…。（^^;

　最近気になってたんですが朝○新聞のＣＭで「キャプテ○翼」が使用されてますね。あれってＦＡＮにはインパクト大ですよね～。もしリョウが某新聞社のＣＭキャラになったら…即刻新聞変えちゃうわっ！m(>▽<)m

### [9732] 無言のパンダ	2003.03.01 SAT 18:38:15　
	
　「やさぐれる」
（主に若者言葉で）すねる。投げやりになる。
 [もと、不良の隠語で、「家出をする」「家出人」の意であった「やさぐれ」（「やさ」は「家」、「ぐれ」は「はずれる」の意）を動詞化したことば。「ぐれる」の部分から連想した誤用によって用法が広がったか]情報提供：三省堂

こんばんわ～★
いきなりの「やさぐれ講座」みなさん、わかったかなぁ～？
ハイ！ここ、試験に出ますよー！チェック☆チェ～ック！(^o^)丿決して「アザラシ」と「パンダ」のみが使用する言葉じゃないのよ～！ホラ、そこの「たまねぎさん」よそ見しない！

＞たまさま（９７００）
日頃の行いの良いパンダは、あざらしの肉を煎じなくとも復活できるのだ～！でもどうしても役に立ちたいと申すのなら、今すぐ「クール宅＠便」に乗って来て♪「あざらしフライ」にして食ってやるぅ～！(^○^)

＞里奈さま（９７０２他）
おくればせながら「おかえり～アロハ～♪」
なんか「殺し屋」に転職したとか、しないとか？(^_^;)
お土産話☆楽しく読ませていただきましたよ～。やっぱ銃を撃ったあとは「カイカ～ン・・・！」だった？！

＞葵さま（９７０５）
ご心配ありがとう～♪日頃のアルコール消毒のおかげか（？）今回は重症にならずに済んだみたいです☆ただ咳をするのに「腹筋」が痛くて涙ボロボロ状態ですが(^^ゞあと、思考力もかなり落ちております！幸い四川省では鳥のウイルスは発見されていないようだけど・・・あ、もしかして「あざらしウイルス」かも・・・？それとも「広島隕石」の影響か？！（ほぉ～ら思考力落ちてる^_^;）

＞将人さま（９７０８）
昨年の「複製原画集」オークションで買われたんですか？！それはもったいない！今回はページごと取ってあるんですね。それはいいアイディア♪私は保管場所をメモしとこうかな？・・・でも今度はメモがわからなくなったりして(^^ゞ大丈夫！この前置き場所を忘れたのは風邪のせいですから！（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９７１２）
風邪をご心配くださってありがとうございました！ニラを刻んで食べるといいのですか？生で？それは初めて知りました(ﾟoﾟ)でもニラは好きなのでイケるかも☆以前、いりことニラと味噌をまぜてご飯と一緒に食べたことはありますよ♪お湯で溶かして飲んだり。ニラって体にいいんだよね～)^o^(
そうそう、うちの近所のケーキ屋さんが相次いで店を閉めてしまったので今度ｋｉｎｓｈｉさまに「ファルコン特製ケーキ」を注文しようかな？(^o^)丿

それではまた。(^_^)/~

### [9731] 将人（元・魔神）	2003.03.01 SAT 18:13:05　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
今週号のバンチは、ＡＨが休みなので感想とか書けないので
久しぶりにＣＨクイズやります。
僕もクイズを出すのにコミックスを読み直していますから
分からなければカンニングＯＫですよ～♪

シティーハンタークイズＪＣ版４巻より出題！
その1・映画女優・佐藤由美子が自分を殺すように、海坊主に依頼した
　　　　事件「亡霊を撃て」で、冴羽さんは、何で海坊主さんを
　　　　買収した？

1.昨日の朝メシ　2.昨日の昼メシ　3.昨日の夕メシ　4.今日の朝メシ

その2・「とんだティチャー」で片岡優子さんの執事の四谷さんが
　　　　冴羽さんを調べていたのは？

1.冴羽さんが女性の下着姿を撮る為
2.優子さんを助けた人に顔が似てる為
3.りょうのもっこり姿を撮る為
4.優子さんを助けた人に声が似てる為

その3・片岡優子さんの「白馬の騎士(ナイト)」で冴羽さんにあったのは？

1.胸に北斗七星　2.胸に黒い十字架　3.胸にキズ跡　4.額に肉の文字
5.頭にハゲ　6.胸に心臓移植の手術の跡　7.盲腸の手術の跡

その4・片岡優子を狙った黒幕赤川グループの会長から手を引かせた
　　　　冴羽さんが狙った物は？

1.ティカップ　2.ワイングラス　3.湯飲み茶碗　4.コーヒーカップ
5.ビールジョッキ

### [9730] 圭之助（けーの）	2003.03.01 SAT 15:02:38　
	
こんにちわ！もう３月に突入しましたねぇ。
なんか年々、時間とゆーか日の過ぎるのが早く感じる今日この頃…。今日は朝から雨ですねー。

＞９７１８　Rouarkさま、＞９７１９　将人さま
最近の名付けって、妙に凝ったものをつける傾向がありますもんね。草なぎ君の「なぎ」は圭之助、書けません…。
「悪魔」君は一応登録されてて、結局あの名前で通ってるんですねー。その時のニュースみるまで知らなかった。
でも圭之助の本名はありきたりの名前なので、一文字とか、「子」のない名前に少し憧れが…☆

あっ、Rouarkさまは初めましてでした。これからもヨロシク！

＞９７２０　いちのさま
はじめまして。圭之助といいます。名前は男物ですが、一応女性みたいです…。第二の性別不明者で、もう少しで里奈様のエジキになるとこでした！？
ＡＤＳＬにされたんですよね。いいなあ。圭之助も今思案中です。

＞９７２１　里奈様
はじめまして、こちらこそヨロシクの圭之助です！いつもお噂はかねがね拝読しておりました（笑）
ハワイで射撃してきたんですよね～、すごぉい！！
圭之助にも空薬莢送って欲しいです。ミックみたいにペンダントにしてはどうです？
あとイラストがお上手なんですよね。圭之助もかれこれ２０年近く昔は趣味で描いてたなぁ。
ここは結構、イラスト描く方多いんですよね。なんか刺激をうけたのかしら、若かりし頃（そんなババアじゃないんだけど☆）を思い出して、圭之助も暇で気がむいた時チョコッと描いてみたりしてます。

「やさぐれる」がどこ弁なんだか、ちょっとした波紋になってます？（汗）軽～い気持ちで聞いただけだったんだけど（滝汗）
たぶん関西弁ではないんだと思います。でもみんな何となく雰囲気だけは伝わってるみたいですね☆

### [9729] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.01 SAT 11:39:34　
	
　こんにちは～。　Ａ・Ｈは休みだけど、バンチに予告文が載ってたらその感想（？）でも書こうかなーと思ってたんですが、なかったみたいですね。でも、白黒だけど単行本の表紙が載ってたし☆あと一週間ですねぇ、あー楽しみ♪

＞[9706]たまさま、[9708]将人（元・魔神）さま、[9710]千葉のＯＢＡ３さま
　『決定・・』のやつ、別に無理して「もっこり」に投票しなくても、[9715]葵さまみたいに自分の本当に好きなセリフに投票してもよかったのに（笑）
＞[9715]葵さま
　投票したセリフって、もしかしてあのキス・シーンのときの、「お前を泣かす男が、今はお前を・・」ってのですか？まさか、「愛称パンダちゃんだ～♪」じゃないよね（笑）　わたしもこれ（「お前を・・」）にしようとも思ったんですけどねー、ひねくれ虫が出てきてしまって（笑）　合わせてくれたみなさん、すみませんでした（あはは^^;）

＞[9720]いちのさま
　ＡＤＳＬねぇ。どーせ、うちはまだ地道にダイヤル・アップですよーだ。10時間以内ならどれだけ使っても税抜き2350円（使い切れなかった時間は翌月にどんどん持ち越せる）、ってコースで、必要以外できるだけオフラインにして節約してるってのにさっ。いいもん、今はこれで充分だしぃ。

### [9728] 里奈	2003.03.01 SAT 03:46:58　
	
今週はＡＨお休みなのね☆
里奈、ハワイ行ってたから先週の読んでないんだよね…。冴子と槙村のストーリーだったようで、とっても気になる！単行本出るまで読めないのかっ！？悔しいぃぃー！

☆９７２７　将人様
里奈もインターネットカフェとか漫画喫茶って行ったことない。
この前ハワイの宿泊してたホテルの１Ｆのバーで インターネット触ったけど、日本語対応じゃなかったから全然ワケわかんなかったし。せっかく現地からカキコしようとハリキッてたのに！
射撃は視力が良くないと真ん中あたんないと思います。スコープ付きなら良く見えるから誰でも当たるんじゃないかな？ＣＨファンなら１度は本物撃ってみたいですよね！海外でしか撃てないのが残念☆里奈、もし海外に住んだら週一で射撃通うと思う（笑）

☆９７２５　葵様
確かに…薬莢拾ってクンクン匂い嗅いでる里奈見てスタッフ『なにしてるの？』って笑ってた。ってゆうか、かなり変わり者だと思われてるかも。だって、女のコ１人で射撃しに来る人ってあんまりいないみたいだし（友達外で待たせてた）、初めて撃つのに衝撃の強い銃のコース受けるコもいないって。しかもロングスカートはいてったけど上は水着みたいなカッコして行ったし（笑）

☆９７２４　Rouark様
電撃がお好き？あら、いちの様と同じネ☆（笑）
『ＲＡＳＨ！』里奈も好き！初めて見た時 香かと思った。早く読んで感想カキコしてね♪

☆９７２３　千葉のＯＢＡ３様
そーだね！遼やマリーにＸ線や あのピンポーンって鳴る機械でバレない銃の隠し方教えてもらわなきゃね！そしたら千葉のＯＢＡ３様にも着払いで送ってあげますわ（笑）
『やさぐれる』って関西なの？里奈も関西人だけど 実は未だに意味をハッキリ理解しておりません…（てへへ）きっと関西じゃないよ！いったいどうゆう意味？たま様に聞いたほうが正しいか？

☆９７２２　ＯＲＥＯ様
おひさしぶりでっす♪相変わらず お忙しそうですわね！
英語の勉強、活かされましたよ！完璧には程遠けど…。でも全く日本語の話せない外人さんと話しもできたし、ＯＲＥＯ様の言う通り 文法わかんなくなったって単語が浮かべば問題ない！かなり自信付きました！里奈もＯＲＥＯ様みたいに海外に住みたいって今まで以上に真剣に考えるようになった。水着の仕事で ハワイに店舗出そうかって話しが出てて、『もしそうなったら、里奈ちゃん京都店の店長ほかの子に任せてハワイでやってみる？』って言われてるんだよね♪まだハワイ店が実現するかなんて未定だけど、里奈は是非やりたい！そしたら射撃も好きな時にできるし（笑）

### [9727] 将人（元・魔神）	2003.03.01 SAT 01:45:31　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9720] いちの様　2003.02.27 THU 23:17:27　
ＡＤＳＬの工事、上手くいったんですね。12Ｍですか？早くなって良かったですね。
インターネットカフェとか、漫画喫茶とか僕も行った事ないですね。
僕の家の近くのは、会員登録して、会費払って、それに利用料がいる
と聞いて、なんとなく入りづらかったんで・・・(汗)(^^；

＞[9721] 里奈さま　2003.02.28 FRI 02:13:48　
えっ～マジで、マグナム弾とか、薬莢とか持って帰れたんですか？
空港では、検査で、やっぱり引っ掛かるんですね。

昔にＣＨのマネしてエアガンを撃っていた時の経験が生きているんですね。
僕は、エアガン持ってますが、ＢＢ弾入れて撃った事ないな～。
子供の頃に水鉄砲か、銀玉鉄砲を撃ったぐらい・・・。

＞[9722] OREO様　2003.02.28 FRI 04:09:16　
カナダでのお仕事の面接とか試験とかで、お忙しかったんですね。

＞[9723] 千葉のOBA3様　2003.02.28 FRI 15:24:11　
もう３月なんですね。うっかり忘れてましたよ。２月が２８日しか無い事を。大ボケ
ＮＯ＠Ａ　ウサギって流行っているんですね。
なんかＮＯ＠Ａではウサギ・グッツも売っているとか聞きましたよ。
メールの着信音は、僕は機械に標準で入っていた「メールが来ました」
って、そのまんまですよ。
しかも迷惑なスパムメールばっかりなんで、音が聞こえないぐらいに
小さくしていますし～。
パソコンは使えるくせに、携帯(PHS)の機能は、全然分かりませんよ。

＞[9724] Rouark様　2003.02.28 FRI 18:14:47　
僕はＰＨＳのＨ”を持っていますが、実は、その宣伝文句の
メール使い放題を、使った事ありません。
筆無精で、パソコンのメールでも、なかなか出さない人間なんですが
携帯(PHS)のメール、あの数字のボタンだけでの入力が、なかなか
出来ないんですよ。
あくまで電話連絡用でいて、こっちから電話をかけずに、数ヶ月間
ずっと基本料だけの請求って事もあるぐらいなんで、「使い心地」は
答えられないですね。

「ＲＡＳＨ！！」は、多少の性格の違いがありますが、僕が
読んでいた当時は、もしＣＨの香さんのパートナーが冴羽さん
じゃなくて、ＣＥの内海俊夫だったら、こんな話になるのかなって
思えた作品でしたよ。

＞[9725][9726] 葵さま　2003.02.28 FRI 22:31:01　
「ドロロンえ○まくん」は、「ゲ＠ゲの鬼＠郎」の水木しげる先生
じゃなくて、悪魔は悪魔でも「デビ＠マン」の永井豪先生ですよ。

「マジ＠ガーＺ」「ゲッター＠ボ」とかのＳＦロボット物とか
「キューティーハ＠ー」（→競艇ではない）「ハレンチ学園」とかの
ちょっとＨな物、鬼や悪魔などの地獄絵図の怪奇物とかの漫画家さんの
作品ですよ。

→両方の先生の妖怪物・悪魔物とかのＴＶアニメ、子供の頃に見たら
　夜トイレに行く時、怖かった経験あります。

「不二○藤○作品」って、「藤＠不＠雄」先生でしょうか？
それとも「赤塚不＠夫」先生ですか？(笑)(~~)(→冗談ですよ)

### [9726] 葵	2003.02.28 FRI 22:31:01　
	
　下の私のカキコ［９７２５］、訂正です☆
「悪○くん」でなく「ドロロンえ○まくん」と勘違いしてました！うﾞ～恥い間違いだ☆今お風呂で歌ってて気がつきましたよ。（笑）ちなみに今日は不二○藤○作品のメドレーで、きのうは北条作品メドレーで歌いまくりました。これでぬくぬくと風邪予防ができるんだから、一石二鳥ですよね。（笑）あ～なんて話題だ。しかもこの年になって☆（^^;

### [9725] 葵	2003.02.28 FRI 21:24:08　
	
　ＡＨお休みでも「バンチ」を買う。ただただ複製原画集のためだけに…ちょっとむなしいか？！（^^;

＞圭之助さま［９７１７］
　そうですね、名前はやはり簡単なのがイイですよ。テストの時に名前書く時間がもったいないもん。（笑）ちなみに「葵」はキチンと登録されてるそうです。去年誕生の女の子の名前のベスト１（同率だったけど）だったそうですよ。

＞将人さま［９７１９］
　「悪○くん」!!私、大好きでした♪（アレって水木しげる先生のお作でしたっけ？）最終回に○魔くんが死にそうで大泣きして、妹にバカにされた記憶があります～。（^^;

＞いちのさま［９７２０］
　無事開通おめでとう…と言いつつ、「私みたいに苦労せんかいっ！」と心の奥底で思ってたりする…。（^^;

＞里奈さま［９７２１］
　硝煙のにおいでＣＨの世界を味わい、リョウに浸りたい気はわかりますが…いろいろクンクンしてたら、アヤシイ人物だと思われませんでした？今ごろハワイには「ＷＡＮＴＥＤ」の文字と共に里奈さまのお写真が飾られてるのかも…？！

＞千葉のマダムさま［９７２３］
　おチビちゃんの風邪、治ってよかったですね。我が家は父がアヤシイ気配を見せております…。

### [9724] Rouark	2003.02.28 FRI 18:14:47　
	
＞[9721] 里奈様
電撃ムチの方が好きかなぁ…なぁんてのは冗談です（笑）

＞[9719] 将人（元・魔神）様
僕は一時期Ｈ゛を使おうか本気で悩んだ頃がありました。今は「メール使い放題」をやっていますよね。またもや揺れ動く心…今は英雄（伏せ字のつもり）を使ってますが。所でＨ゛の使い心地はいかがでしょうか？

＞[9723] 千葉のOBA3様
ほんと早いですね～、月日の流れは。自分はぽけ～っとしてたからもう３月ということに驚きです。

＞[9720] いちの様
いいですね～、ＡＤＳＬ１２Ｍ。僕の家ではＡＤＳＬ８Ｍには出来るらしいんですが、基地局（かな？）から遠すぎるのでＡＤＳＬにしても損失が大きすぎるらしいです。なので４月の１２Ｍ開通待ちです。早く４月に…

最後に、自分の事を。今日、北条先生の作品「ＲＡＳＨ！！」の１巻２巻を買いました。とはいえ、忙しくてまだ読んでませんが（汗；）。時間が空いたら読みます。

### [9723] 千葉のOBA3	2003.02.28 FRI 15:24:11　
	
こんにちは！明日からもう3月ですねーー。早いなー、月日の経つのは・・・。（しみじみ・・・。）

９７２２　ＯＲＥＯさま　おかえりー、面接ごくろうさまでした！どうでしたかーー感触のほどは・・・。いい結果がでるといいですね。

９７２１　里奈さま　　そうそう、わけのわからないモヤモヤは、「い」のつく人で晴らすのよ。しかし、薬きょうホントにもらって帰ってきたの？しかも検査で引っかかったと！？今度Ｘ線にもバレない方法を、りょうちゃんに教わらなくちゃね。

９７２０　　いちのさま　　なんだ、今度はうまくいっちゃったのか・・・。なーーーんて、良かったわねーーー、無事開通して☆☆☆星３つあげよう。息子はおかげさまで、元気になりました。しかし、今年の風邪はすごいです。超元気印のヤツを2度もダウンさせるなんて・・・。

９７１６　　将人さま　　どうやら「ＮＯ＠Ａ　ウサギ」は今若い子達の間ではやってるらしいです。待ち受けにするのが・・・。「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」もあるんですけど、そういったの全部息子にやらせちゃって自分では、わけわからなかったりします。（大汗）いま、メールの着信音なんて、「栄冠＠君に輝く」（高校野球のヤツです）だし・・・・。

９７１４　圭之助さま　　「やさぐれる」は関西の方の言葉じゃないんですか？私はてっきりそう思ってました。あれーーー？じゃあ、やっぱりパンダや、あざらしの言葉なのかなーーー？（そんなハズないって！）

９７１４　ｋｉｎｓｈｉさま　　わーーい、ケーキ楽しみにしてますねーーー！！しかし、新婚時代には・・・戻れんなーーーー。（ワハハ）

あーあ、今日はバン金なんですけどねーーー。寂しいなーー。あ、買いましたよバンチはちゃんと。懸賞の応募券あるしーーー。（そのためかいっ！？）

### [9722] OREO	2003.02.28 FRI 04:09:16　
	
オヒサシブリになってしまいました。OREOです☆
先週の面接から怒涛のように、色々と事が起こって、
試験やら、プレゼンテーションやら、全然片付かなくって..
今日は、午前中の授業が休講になったので、午後の授業までの空き時間で、ここに来ています～♪

>里奈様
お帰りなさいませです!!ハワイでの、本物銃体験、すごく楽しんだご様子で、うらやましいです!!しかも、357マグナムを撃てただなんて!!すごい貴重な体験!英語は使いましたか～？日々のお勉強の成果はいかほどに!?(笑)

>9720いちの様
どんどん、インターネットが高速化していってますよね～。益々便利になってうらやましい限りです...貧乏学生OREOはフリーの『超低速』学校モデムに繋ぐので精一杯です(汗汗)

>9697Blue Cat様
『決定～』早速、私も投票してこようと思いま～す!! って放映されるの、見れないですけど、でも、やっぱり投票しない訳にはいきません!!(笑) 『名場面』はやっぱり、セイラの話ですよねえ～♪♪

>お初の皆様、はじめまして☆ OREOと申します! どうぞ宜しくです☆ 新しい方が増えて、BBSが賑やかになりそうで楽しみです!!

あ～..あと、午後の授業まで1時間30分もあります...どうしようかなあ...☆☆

### [9721] 里奈	2003.02.28 FRI 02:13:48　
	
３月３日に入籍する予定だった友達が破談になった。昼ドラを見てるような感じで可哀想で何も言ってあげられなかった…。お坊ちゃまはママの言いなり…あぁ嫌だ（T_T;）
このモヤモヤは誰に当たればイイの！？あっ。いた…。

☆９７２０　いちの様
とりあえず 『ビシッ！バシッ！』男がなにさ！！
ミッションコンプリートおめでとっ♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ
里奈なら飛行機の上からだろうがなんだろうが絶対無傷で生還できるね！
死ぬ気がしない！だって里奈だもん！空の上から あなたのハートを狙い撃ち♪さぁ！舞い降りて来る天使をつかまえてごらん！
射撃マジで快感だったっす！あれハマる。里奈に射撃の才能があっただなんて知らなかったわぁ～。里奈また今年中(年末)にハワイ行きます！ってゆうかマジ住みてぇー！英語通じたよぉー！色々心配してたけど、いざ現地に行っちゃえば 開き直ってけっこう喋れるもんだわ！黒人の友達たくさんできた（むふふ♪）

☆９７１６　将人様
ＣＨを読んでたから射撃うまかった？有り得るかも！だってＣＨ好きでアニキとよくエアガンで撃ち合いっこしてたし。スタッフも言ってましたよ。『エアガンでも撃ったことがある人は やっぱり上手ですよ』って★
そうそう！的を撃ち落したのはＡＨの遼のマネしたの！（うっそ☆）
里奈のは偶然だけど、的撃ち落すのって ど真ん中当てるより難しいんだろうなぁ～。里奈スゴイことしたのかも（笑）

☆９７１５　葵様
薬莢、もらって帰って来ましたよ！でもマグナム弾もらって来たつもりが今よく見たらなんか違うような…。里奈 銃に詳しくないからイマイチわからん。あっ☆案の定、空港のＸ線検査でひっかかってトランクの中全部ひっくりがえされました。空の弾だから通ったけど。
公式の殺し屋 里奈はマリーやソフィアを目指して、今後も海外で射撃練習したいなとマジで思ってます。あの興奮は忘れられない！今、漫画や映画で銃見ると撃ちたくて撃ちたくて落ちつかなくなる、恐ろしい症状が出て来てます。ストレス発散にはもってこいだし！

☆９７１４　圭之助様
はじめましてぇーっ！！最近、里奈が海外に行ってる間に ここぞとばかりにＢＢＳに現れる新メンバーが増えたようですが、あなたもそのうちの一人ですな！？いやぁーん！里奈を避けないで！里奈はイラストが得意なんで、キリ番ＧＥＴの方にＣＨイラストプレゼントとか勝手なことしてる心優しきエンジェルなのよ♪
あ！あなた女性なの！？っち☆獲物１号いちの様みたいに里奈がムチで調教してさしあげようと思ってたのに…（笑）えっと、里奈の師匠は たま様です。この人美人なクセして突っ込み激しいですよ！目を付けられたら最後！ことあるごとに手榴弾を投げて来ます！油断して たま地雷にひっかからないでね！（被害者は語る）…なんて言ってるとまたなんか飛んでくるから控えめにしとこ（汗）

☆９７１３　野上唯香様
ハワイほんと楽しかった！とりあえず射撃体験は公開したんで、今後ゆっくり他の想い出を語っていこうかと思います♪いろんな黒人さんと友達になったし、白人さんとメアド交換したよー。
あっ、ホントだ。ヘアカラーのパッケージに北条センセのキャラ使うとしたら、海ちゃんてば出番ないじゃん！海ちゃんはキレイに剃れるカミソリとかのパッケージが似合うんじゃない？（笑）

☆９７１１　Ｒｏｕａｒｋ様
始めまして♪なにっ！？里奈が『ばけもの』だって！！？（あっ 違った？）
３５７マグナムの迫力はホントに凄かったですよぉー！遼が あんなの片手で撃ってるなんて信じられない！男の人でも耐えられないと思うんだけど…。慣れれば撃てるようになるんだろうか？
あっ、ちなみに里奈は『カヨワイ（強調）』２０代前半の美女真っ盛りです！（明日あたり苦情が来るわね…）いちの様をビシバシ ムチで調教してる女王様です。Ｒｏｕａｒｋ様は電撃ムチと無数針ムチどっちがお好き…？

☆９７１０　千葉のＯＢＡ３様
硝煙の匂いってクンクンよく匂がないとわかんないもんだと思ってたんだけど、撃ち放った瞬間からスゴイ火薬臭い匂いがプンプンして、手はとくに匂いが残ります。里奈はこの匂いにハマってしまって、撃ったあとの薬莢を温かいうちに拾ってクンクン嗅いでた（笑）皆 不思議そうに里奈のこと見下ろしてた。
